{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_058928",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2122967104/cheonho-hit-seoul-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698917475329&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6342989&destination=%EA%B4%91%EC%A3%BC%2C+%EA%B2%BD%EA%B8%B0%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=553248635976381197&latLong=37.403001%2C127.301384&sort=RECOMMENDED&top_dp=36364&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=229268591&selectedRatePlan=268375071&expediaPropertyId=66311472&searchId=784e01d8-940c-47b6-8bb8-80ac7c4ed140",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "천호 히트"
    },
    "text": "千戸ヒート\\n\n大韓民国ソウル特別市Seoulソウル特別市江東区九千面路24キル28(千戸洞)\\n\nチョンホヒットはロッテワールド、ロッテワールドタワーなどと車で10分以内の距離に位置しています。 ここでは無料WiFi及びセルフ駐車が可能で、スターフィールドCOEXモール及び東大門歴史文化公園も車で近い距離にございます。 千戸駅からは徒歩3分、江東駅からは10分の距離にあり、公共交通機関の利用が便利です。 チェックアウトは12:00に行われ、新型コロナウイルス感染症関連の制限事項を確認する必要があります。 チェックインの際には付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカードまたは現金デポジットが必要であり、政府発行の身分証明書が必要になる場合があります。 ペットの同伴はできず、共用エリアでは無料WiFiが提供され、施設内には無料のセルフ駐車が可能です。 また、指定された喫煙エリアがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チョンホヒットはどこに位置していますか？",
            "answer": "チョンホヒットは大韓民国ソウル特別市江東区九千面路24キル28(千戸洞)に位置しています。"
        },
        {
            "question": "チョンホヒットの近くにはどんな観光名所がありますか？",
            "answer": "チョンホヒットの近くにはロッテワールドやロッテワールドタワーなどがあります。"
        },
        {
            "question": "チョンホヒットはどのくらいの距離にありますか？",
            "answer": "チョンホヒットはロッテワールドやロッテワールドタワーから車で10分以内の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "チョンホヒットでは何が利用できますか？",
            "answer": "チョンホヒットでは無料WiFiとセルフ駐車が利用できます。"
        },
        {
            "question": "チョンホヒットの周辺にはどのようなショッピングモールや公園がありますか？",
            "answer": "チョンホヒットの周辺にはスターフィールドCOEXモールや東大門歴史文化公園があります。"
        },
        {
            "question": "チョンホヒットへのアクセスは便利ですか？",
            "answer": "はい、チョンホヒットへのアクセスは公共交通機関を利用することが便利です。千戸駅からは徒歩3分、江東駅からは10分の距離です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは12:00に行われます。"
        },
        {
            "question": "チェックインの際に必要なものはありますか？",
            "answer": "チェックインの際にはクレジットカード、デビットカード、または現金デポジットと政府発行の身分証明書が必要です。"
        },
        {
            "question": "チョンホヒットではペットを同伴できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、チョンホヒットではペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "チョンホヒットではどのようなサービスが提供されますか？",
            "answer": "チョンホヒットでは共用エリアで無料WiFiが提供され、施設内には無料のセルフ駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "チョンホヒットに喫煙エリアはありますか？",
            "answer": "はい、チョンホヒットには指定された喫煙エリアがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 294,
        "QA": 506
    }
}